Pelicans嘅未來

C: Julius Randle 2018 stats 21.4pts/8.7reb/3.1ast/0.7stl/0.6blk

PF: Zion Williamson 2019預測狀元韱

SF: Brandon Ingram 18.3/5.1/3.0/0.5/0.6

SG: Jrue Holiday 21.2/5.0/7.7/1.6/0.8

PG: Lonzo Ball 9.9/5.3/5.4/1.5/0.4

Bench:
Jahlil Okafor,
Solomon Hill,
Stanley Johnson,
Josh Hart,
Elfrid Payton

2019 No.4 pick
2021 湖人首輪 (Top 8 protected)
2024 湖人首輪

塘鵝嘅前途一片光明
成敗就睇管理層今次做唔做到嘢啦

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

希望過左塘鵝啲罰球有進步啦
Ball仔四成ft%真係冇眼睇

ball仔最勁 真係球商同防守 其實fg%都唔太重要 雖然有進步一定好

成隊湖人過左黎

5條友堆哂係禁區

Zion想去湖人嘛

都係睇zion
其他個d 雞肋
bi 下年 都未必續

始終nba唔同以前
你睇rondo都射多左3分就知

以前ball仔好似大學3分都41% 上到NBA無曬

大學條線近D

無理由退兩尺差咁多㗎

真係差好撚多 你叫ray allen 行後兩呎 命中率至少跌一成

但lakers下年好好睇 champions contender

AD先25-6歲

nba防守勁咁多

同埋對抗都差好遠
你睇Jimme Fredette係NCAA大殺四方
去到NBA都係垃圾。